[何Wayne要爆了]三中堅不能夠主攻！

用咗幾分鐘講解

得喇，知喇

RB呢

主攻同超級主攻

阿特蘭大採取左佢既意見

何蛇嬲到

何蛇點會錯
一早計到

佢真係波台陳雲黎